香港人十分善良。俾人開槍仲可以咁冷靜

俾著其他國家 一早拆左差館都有份

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......